真心請教各絲打, 係街有靚仔埋嚟抄你牌, 你點至肯比? (各巴打留名學野啦)

早幾年成功率都有一半, 但近依2年, 成日抄牌, 一日抄幾次都試過, 但成年都未成功過.
真心請教各絲打, 係街有靚仔埋嚟抄你牌, 你點至肯比?

你考到警犬咪抄到人牌 有牌爛仔未聽過？

首先要靚仔

點都唔俾

高大靚仔即俾

傾一陣計先
問fb/ig冇咁odd

你男定女先? 但我估你應該係男, 因為你完全唔知女仔既心態.... 我就係靚仔, 但d 女都唔比...

其實大部份比 fb , ig 都冇問題, 但我就唔肯, 我要既係電話.

幾靚仔啊 睇過

copycatgirl

我識大撚把靚仔。成個TOP咁都有。從來冇一個會話自己靚仔。唔好幻想咁撚多啦

幾靚仔都冇用
由細到大呀媽都教落唔好亂俾資料啲陌生人
ig fb sc都唔係好想俾
我諗宜家都好少女仔咁隨便俾電話人

俾tg

咩都唔會比

我都唔會俾 一黎好odd 三唔識七無啦啦想抄牌 單單因爲外表好似好膚淺 二黎俾左你又要r話題 諗下都攰

個人認為靚仔唔洗抄人牌 好似係